有無人等緊double pay即走？

仲有3個月，好難捱
又無心機做野，又唔可以比人知自己走